想問下邊度仲可以買到多啦A夢大富翁?

想買番隻實體既碟，有埋個盒。
但太耐，好多地方都冇得買
有冇巴絲打仲有KEEP住可以賣比我？

ＴＧ：Yung1111

的確係隻好遊戲 仲有明星3缺1 （有董建華&鄭裕玲）果隻都想玩番

個盒都仲係度
但係隻碟好似玩唔到

紅色有玩過但冇咗
得宜隻免安裝 OK
有13,16隻牌

有冇辦法整個手機版，之後可以連線玩

有竹蜻蜓無限錢，諗返都覺得正